[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1884)

BOT

反底日？
1.前鋒❌🏃🏿‍♂️
2.閪鑽❌🏃🏿‍♂️
3.山口✅
4.橫bin🏃🏿‍♂️
5.德島❌
6.千葉✅
7.鯨魚(1蚊不買FC東京)❌
8.町田❌🏃🏿‍♂️
9.斯巴達
10.華拉度列
11.熱拿亞
12.阿仙奴

睇路

慢

笑咩笑

bot 9

咁即係無野睇

帕爾馬

撚鳩半大,下半即轟2球

黑起上嚟買1.001都要輸

豬2羊1 豬1羊1 豬2羊 咁計斯巴達咪

無謝雲奴 不了

斯巴12m

12mmmmm

手球 88

大波只需10分鐘

1:2

Goallllll 1-2

羊

睇得好透

六點半客 係咪已死？

唔好gel 唔該

斯巴入波plz

大波gel gel gel

大波食撚滑

gel 利申無買

一鋪蛇

俄假以後剩係踢下半場把啦

大波gel得未

Cashed

6p

斯巴達頂實

唉屌

重轟一場！！

我都想,呢排去得好慢

輸緊都唔比屌

斯巴打入多粒定定驚plz

邊場

廢撚咁勁既,4場主場全勝

Parma 有謝雲奴！

落到大熱

仲有廿幾分鐘先完場好漫長，斯巴達頂住

針 要左主

2-2 cls

2:2

再gel 囉莫斯科

笑死
俄狗

22 好彩只買fg

咪撚再gel好嗎

又失波 冇事丫？

?到底係咩心態

輸半當贏

12m嚟

俄假入咁多波
Btw上盤針

屌你老母斯巴達

半0全4 on9

半和全和 頂住

唔gel啦咩

主能夠

又話主唔識入波

打假

你都有病，完場gel唔得既？

輸半 不如輸埋佢啦

下盤日
開全格未

雲加西甲要客

仆街，我廠出哂力架
黑碧同2&b

候爾禁屌

角大入球大，呢場真係俄超嚟？

買左我廠想退飛了

即場角點睇

屌 一出黑雙煞 阿妓回飛

斯巴達輸埋佢啦

主俾多粒

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

？

請善用完全封鎖功能

( Show Blocked User - 盖世宝吊老母 )

想要阿

出黑雙煞

己用

賴硬野，想退飛

阿妓瘋狂回飛

個陣無得輸啦 1.99易食指數1000%

即場角大？

仲有 Xhaka

俄假大波 cls

俾人食

無c....

俄仔主俾多粒

奧燒射波

俄佬主水泥gel 啦 兩度落後都追得返

阿似即場W仲好

屌你老母愛美麗，明明今場好機會上番上游，屌你岀力架做乜9

點賭 今日啲平半盤 一係輸足 一係輸半

回撚到2.02

出黑碧 大家睇路

俄主gel 半格穩到

大家要對力架有信心 唔買都買左

侯爾斯卡barcode式禁屌

死燈狗

1c

等佢回到上半一先買

黑碧入波呀

今日日職三場角大開頭都係冇角

其實咁都唔買以後咪賭啦

阿等即場了

安曼盤100% 唔中問我拎返

點入 波都未控定

重注了

馬仔大勝日

屌你

斯巴達入波呀

又要入馬會

前幾場咪入咗

今日行左三次...

又入

今晚華西主w了

斯巴達絕殺未

你唔派我咪要入

好彩我屋企唔近馬會

好過渣古少少

無左zaza 廢到

西甲角細

妓已經9連勝，今場要斷了

阿狗一定得 富咸垃圾防守

THIS IS SPARTAK!!

識野！

不了
Supe

6點西甲邊隊屌打緊

手足比面

俄超買客個d 一定係on9

快撚D

32

安曼比3球黎

識d野

食牛雜

？？

冇人想知第二場呀屌

中

GOAL 2:3

俄仔gel

THIS IS SPARTA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

goal

絕

客絕殺

絕殺

爽

打左邊渣屌 我係現場睇緊

斯巴達

俄仔大波大角絕殺

嘩 真絕殺？

斯巴達無改錯名

繼續吹

絕殺！

?

西甲角點睇

又俾人絕殺 黑到

岩

等緊指示

細

立刻完場了入波入到驚

華拉度列快入波

斯巴達2:3？

完場啦屌

熱拿亞2.5B 救得一個得一個

Yes

Jump你老母閪就Jamp

...

好彩冇玩呢場
賺埋都唔夠錢通波仔

Ft 2-3 13c

安曼barcode式禁屌

球證幫住客隊

斯巴達好波

好笑

Gel黎Gel去又話買主買客咩心態煩唔煩

華ng

覆核你老母有無生cancer

好日唔買波
比我順利收錢啦

笑4

ok

華拉封乜

西甲冰

5:2巴塞？

12m

3ccccc

西甲9.5重燃希望

有冇人買角細買上癮 好中意練心既感覺

華拉咁勁既咩

疤狗入到一粒當佢地贏

2:3 ft

@ky

嫌命長

block左佢

皇巴拜共同進退

3333333333

一場俄超令波post手足兄弟相殘，互bin

我 大部分都買角細

sick ball

我都係

收爺啦

華拉

最嬲琴日哈迪斯
補8分鐘比多角都無
雖然打個和

8.5入左大

屌 華拉1:0

即場點睇

罰球入左

😂😂😂😂😂

華拉好球

琴晚見你屌哂鬼呢場

多謝主fg位巴打

sor law

咁岩俾我買到
睇住佢開波

咩事

買角細感覺一開始係贏緊

韓狗肯派未

由尋晚比獌狗反cup 到而家一蚊都冇收過

好彩追多注10.5
唔係要輸

估大，但不買

今日又執幾多

華拉度列 1-0 侯爾斯卡

你一講就跟左 1.59

今朝痴左線....豬左10K

阿記信得過？

入左球似角細了

屌佢祖記尋日頂到心臟病臨尾爆我11.5s

賭馬輸到戶口無錢補飛

華拉GELLL

今場應該好撚多牌
兩邊想打架咁濟

Huesca刷角未

意甲角細？

作客阿妓深盤上季輸唔少

比多3c

琴晚飲完野一訓醒就差唔多1點
無賭過波 去左賭馬

角細好被虐feel

之後一路睇一路手都震哂

上季阿狗作客咁屎 今季唔同啦

9.5b有冇人入

安曼個兩隊入三球

S

唔好再提 望住牙朗省落對方搏角

一起身買左6.6k角細嬴左15K
之後傻Q左兩注5k追角細買馬又3K 豬哂

候爾真係好廢 大家都升班馬 點解差咁遠

華拉頂實

咁都係留番買車狗算

追多球華拉

主fg 入左先

今季有愛蛇

美假？

廿年球迷同你講，買左我廠想退飛

same road

redbull 屌佢爆到15C

我廠 信念

+1 今時今日阿狗 唔買好過買

本身係，仆你個街岀全力架

阿狗士氣好 坐走盤望食全

900%

意甲2.5b

初盤半一又真係太淺

華拉候爾半大

你講呢句同你個名差咁遠

西甲角大 重心

無羊
前面出mk iwobi laca

西甲好多動作

比次機會

parma 1111111

我反雲 唔反愛

Genoa 個後生前鋒piatek 好勁下
6場入左8粒

下次

月光有冇三串一救下我

9.5s

熱goal

熱拿亞 1-0 帕爾馬

我熱

熱GOALLLLLL

咪出左
下下斷1好慘

上盤日

正氣主盤！

熱1:0

又係條波蘭神鋒入

啱啱講完

半大呀意甲

跟唔切

就講就入

意甲狂買升班馬對家好好執

跟唔切又贏

拖連奴先炒完場

帕2馬唔差

拖仔輸盤喎

炒完車SOR 果場3:2

3串1 穩到

熱222222222

安曼入波未

買左9.5？

已經9粒
神射手 仲破埋意甲開季最好紀錄

乜都無買😂😂😂

候爾追和ok?

華拉goalll
熱拿goallll

屌你shy巴咪再用個張gif好冇 好撚on9

下季會去邊

請再goal

有運鳩買都中
帕爾馬ng

go mu la diu

熱拿亞串阿妓

西甲半3全11叫爆區

波蘭神鋒上呀！

佢清爐

熱333333333

話疤會買 不過半季波仔
睇定d先

西甲又準備半3

好好笑 好正 你唔覺咩

post黎睇下

入親去都忍唔撚到笑

阿仙奴回飛

半3入大

Piatek ! 啪啪啪

疤要返ALCACER仲好

兩場半一都上盤真係正氣

呢個神鋒以前踢邊隊

電話唔識post

係多仔勁到
上季巴舒亞e去到又係成日入波

係多仔直頭場場carry

4c 快半大

熱44444444

華拉入多粒

1:1

中左

1:1 半大goal

笑到

熱拿亞 1-1 帕爾馬

11

帕爾馬 升班馬

仲搵緊LIVE睇就入左

波蘭國內聯賽 上季都21粒

有d料😆

ALCACER 係巴冇得出

有場重心 想要pm我

荷甲半大針了

認真？

安曼又禁屌唔入 留名比人入

pm ed

富咸下盤

阿仙奴 13.5b?

唔好quote條撚樣啦

block 9 哂d 9人啦

安曼fg

仆街轉阿妓轉半一

安曼GOALLLlL

Block

屌你馬會1.99一下轉落半一

含得撚

阿記讓和了

真係有半一
講過要算數 買就買啦屌

1.97 - 1.99 - 2.03 - 轉半一

-1 2.02買左啦屌

阿仙奴又轉左盤

邊撚到幸運
睇過

買live win仲好la

阿狗呢排士氣好 買了

意甲7c

如果澳門買就好 可揀讓一高水

咁買咩好

阿記定富咸

半一要阿了

轉半一要阿妓

1.52ng你買埋我個份

唔係一開始半一咩

阿仙奴全場和

熱拿亞再入啦屌

阿妓直屌半客

岩岩差少少

仆街...

收到

候爾加油
安曼 PARMA 頂實

西甲7.5大？

條路係拍拍痴

覺得會秒goal 等唔切了

26c

幸運入未

PARMA GOAL

針 1-2

帕 cup

富咸秒goal，有反cup買tim

柏爾馬！啪啪啪！ 柏爾馬！啪啪啪！ 柏爾馬！啪啪啪！

2.5b

半場cup ok?

荷甲半大針

無入嚟睇清楚 買撚咁熱拿...

睇住12倍反Cup

冇肉食

出邊仲讓緊1球，馬會轉番半一博咩

個live好Q慢

叫左睇路

全北汽車幾時派。。。。

出B會炒

1.92 都無肉食

我廠冇燒 羊後備

又問

半主熱拿亞又中風

屌 搞咩啊 又過唔到數

啪馬咁勁買球ng

12

13

熱拿亞 1-3 帕爾馬

帕勁到

1-3

1:3

屌1:3。。

熱秒針

Parma ham

正呀

戒賭

cls

我馬勁撚到一個點

東京咪中 半3全11

事後你點睇

熱拿亞初盤平半

邊個話買升班馬對家？

Cls 有無咁撚燈

買完和變1-3

下場先cup啦

你估意甲七姐妹流架？

同蛆踢64波

熱後場都無人咁既

唉贏緊1:0個陣唔記得補帕爾NG
買親半一上盤都係咁

半一上盤比狗買

又JUMP

FULHAM勁到

今日的波很正路

6點補一補算了

熱NG

啊記同左路 希望我地負負得正

富咸禁屌

富1111111111

4:3反杯OK?

3射正就1-3
自由龍啊屌你老母

今晚鏝係利隻私家雞 有平手盤買
我條撚都識買

邊有咁多多仔

1.5倍都係俾狗買架啦....

尋日都有唔少反杯

候爾斯卡 第二球

Parma ham好運到仆街
上場對家瘋狂中柱

On99 熱你唔反cup降班啦

私家雞發脾氣

富咸快半大

20

咁多年前既嘢

秒爆

秒針

熱拿亞 2-3 帕爾馬

意甲NBA?

2-3

朗拿度正氣

華拉度列 2-0 侯爾斯卡

華入埋

開始反CUP啦

華拉度列

熱拿亞試下半場cup

杯一杯佢老母臭閪

西甲入波角細

富咸有火

富22222222

中咁多球NG..

痴撚線 30分鐘5球
熱拿亞加油杯佢

Gchi

西甲大波-1

1-3個陣買反cup都係得7倍 通常都cup到

熱拿亞輸我半主唔緊要
cup就ok㗎喇...

華拉度列 fake!!

你同雲加同路左

半場膽300

富咸 第一球

炸 買小波繼續練心

仆街炸乜撚

fake llm
2.5 ar

炸哂 笑4

瓦拉多利德好波

又炸 屌

全炸

我馬強到

連炸2球

我屌你老母臭閪帕爾馬入咁撚多球又唔撚見你FAKE

買兩隊同時炸

華拉炸完自己入番ok?

夾埋?

好運到對手入波都炸埋

熱拿亞比人迫害

仲以為馬撚入下一粒
仆街秒針

炸撚晒兩邊

屌你老母仲要炸 玩撚完

侯爾next goal？

阿狗好垃圾

熱拿亞返去整pizza 啦

同步入 同步炸

炸哂

阿俾人禁屌

條橋斷左之後 隊波都謝晒皮

咁比人入啦。。

下半場會發力

富咸10分鐘8射

唔入有撚用 垃圾隊

阿狗又黎料？

屌 阿記廢到

又係盲人足球隊黎

快手入返球2:3先啦屌

入啦
阿妓

咁又係 100射唔入都無用。只會仲加谷氣

即場客勝就黎追到盤

二十年富咸球迷

cup啦仲2:3

富咸第一球

垃圾阿狗 見到黑b 同沙卡都唔撚識避

賭真係講敢唔敢博，呢3星期輸左40k...頭先仲輸到得番1k..望住帕爾反勝12倍，因為有我最喜歡既謝雲奴，load投注已經1:1，跟手4倍幾冇念，估不到正氣到連續3粒

咪係 都對唔正個窿嚟射

西甲踢咩波無角

黑B + 2和B 點贏

hea波

西甲

換左邊華拉好似屎咁

熱拿亞初盤讓平半！ 後盤去半一！中撚晒伏。

呢兩隊尾班隊同你認真咩

想插阿妓對家win

fuham仔同我射撚到佢有bb

又same road

升兩個盤伏9成

阿2.5b足水即入

近排睇盤黨大敗

仆街一諗住入6.5 7.5就角

西甲5555555

西甲no g

朗拿度準備入多球

反勝先8倍幾，好似cup硬

即刻認真刷角 覺得自己開始燈

夠膽刷多5角

西甲-6

6.5 1.76入緊就連c

華拉單邊10c加油

下場比你刷

冰呀屌

估唔到有同路人

尋晚拜仁0:2反cup2.幾，0:3ft

刷幾個黎跳船都好呀

華拉NG

阿狗被禁屌 睇黎又玩下半場

幸運cup呀

西甲7.5s 練心

妓WIN都是1.66 買卜盤咩心態

半秒的話，win應該有1.8-2.0

上場阿咪又係俾人禁屌 終後30

候爾唔刷點追和

拜仁輸2-0個陣，反cup得兩賠添

華拉 no ng

華拉俾多粒啦

英超肯入波未

意甲調轉黎開 陣間試下買基爾禾先

阿狗角點睇

買左2.19就唔理佢la，ht先再算

11.5？

阿狗個陣

華拉唔入俾人入啦

不了

阿狗廢撚到

狗西英超又細波

阿狗完全無組織 一尾鳩斬

傑志

富咸 主勝
有冇同路

華拉入未

馬會呢期好多場酌情處理

元朗都踢唔贏，唔係買左施素高咩

賺夠啦,比人賺下

恩公辛特

得兩場姐

柏達幫有無伏

放棄

上次比人吿

候爾追和未

有冇巴打富咸第一球

hullham都贏唔到

6c

一直唔夠膽入，跟住就有角

啊狗射過波未

快

黑雙煞廢到

手持7.5 8.5 9.5

阿狗刷角

阿仙奴又黎害人。唔入又唔比人入

無人行出黎做，狗會一定恰撚住我地

客勝1.72了

華拉 1.5s頂實 咪撚爆

富咸後防咩料
咁多空位比人攻
球球直線比人穿

利華10月5先踢完歐霸 仲有冇力嫁

想買富咸第一球

華拉單邊10c加油
阿妓快送角

阿狗睇個樣都想下半場先贏

西甲咪撚刷c

留名 西甲會爆角

平安鐘緊

熱那亞反cup

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

0-1

我廠goal

阿狗無半大，兩隊立即死

我屌 我句句都有燈力

阿狗1-0

好彩未買
阿妓Goal

刷多五角

拿卡勁啊

妓半2:0

阿goallllllllll

華拉比多2c先

阿記goal

華拉果場比多粒啦

兩三年前有場澳職踢到70分鐘腰斬
場波判提早打完,角球已經開大但係馬會判退錢

7.5s 練心

熱拿亞有冇機4:3

安曼差兩球

買左反cup

我廠咁勁

9.5s點睇

我頂本身睇中左阿記但唔得閒買

10.5s

屌你咩養和b
10蚊都呃

齊齊頂

我廠可唔可以快快手手比多球

8.5s

明亮

咁掉轉，佢又賠返角細既出黎既

係咪有人買左富咸第一球

恩公半主上呀

25b勁到

富咸ng?

勁左好多

候爾斯卡第二球
富咸第一球❌
阿仙奴第二球

力架發威

英超半大未

華拉快入多粒

比角啦屌

華拉ng

想燈我廠？

恩公 1111111

1-1

連阿記都入波 得返熱拿亞唔生性

蘇亞雷斯ng

我廠無敵 買左低水-1， 快456

求你阿狗半場比多球

痴左？

賭咩好

Block9佢喇

西甲角已死

輸到傻撚左

阿狗班垃圾比人禁住砌⋯⋯⋯

熱反cup都係得10.5

好

西甲繼續冰

幸運快撚啲入呀

人地係希望啫

鏝定痢

西甲-2c

你輸左個老母？

屌你華拉侯爾唔入俾人入啦

唔識入波學咩人禁人砌 喇喇林輸多球比我廠啦

識贏波咪得

係嘅,不過嗰次就係買咗角大,2x1睇住中晒無啦啦中得一場

西甲比多3角

7c

恩高開個半主比我

比多角黎

屌 想等2倍加注7.5角大

快入啦阿仙奴

安曼20

比多3啦 大家開心

屌你老母幸運

候爾入啦屌

邊撚到幸運啊

英超爽手半大啦

安曼2-0
重注成功

2:0 主cashed

十分鐘四角得唔得

比料未

好 無問題 連C雅

候爾

求你啦阿狗

屌你華拉入未啊

比候爾入返粒啦

熱拿亞反cup一世球迷

安曼兩隊比多粒

柏達邦作客好撚硬
唔記得買佢添
屌

熱拿亞反杯仲要落飛

西甲快手刷角啦你老母

今晚仲有場重注

支持
一球到尾賤種隊

你都無買
咁比我中半主好唔好

恩公咁差都可以初盤讓平半，我覺得有伏

所以半主

屌你西甲停角呀

3x1最有信心熱拿亞 斷佢臭閪

西甲刷角

西刷角啦屌

gchi

屌 我都係

侯爾絕殺佢老母啦

華拉開個全格

冰撚柒實

我馬鞭鞭有力

7.5s練心果d

華拉串熱拿亞串廠

終極練心 利申無持有

富咸又半3

幸運熱那亞追和反cup

比多c黎先

2:1

候爾追和啦

無買到，頭先有8.5s中水都唔入

大波收埋

頂實呀屌

好似2.5/3

未開已經買左角細 一樣練緊

候爾差你

得半格，拿拿臨畀埋啦

候爾屌你咩送分童子

準備22

安曼頂住

性保利唔刷角

柏林聯3球

候爾踢乜撚西甲啊 踢中超啦垃圾

-1c

一樣

我都係咁

7角完即買華拉波衫

真係冇

阿狗

廠

熱拿亞杯未

富咸GEL

垃圾阿

1：1

燈左我廠

3:1 中到拍拍聲

3:1 主必cashed

8c la

屌你老母華拉快入

3;1

富1:1

半客咁就爆左 阿狗我屌

華拉ng重注

自己都覺得自己神準

1-1 半大

屌你咩

安曼cashed

屌三連C

算你識做，唔洗你地死

知驚未

係要激嬲我曼

恩公角大已死！

屌後防派膠

德乙開波未

華拉比多粒啦

阿狗w有1.82

奇蹟半大

無端端11c

4連角

12了on99

阿狗你死左佢啦

on9意甲連爆5個

熱拿亞反cup未

屌你個後防on99

主ng

3串1又輸格

屌你老母華拉侯爾
下半場訓撚咗？

今日又係角細日

16.5s啦，我唔信有17c

意假?

縮左落佢老母個閪到

贏緊兩粒都刷c

對家有排追啵.

全12

停C啦屌你贏波仲刷

阿狗w 1.84
宜家唔入等幾時

半一比狗屌

屌 阿仙奴臨上半場尾先失

8c

聖保利 1:0

西甲8888888

點解出面睇唔到個post?

侯爾絕殺啦
賤種隊

喜欣個14.5s好似同今朝地震一樣

候爾斯卡第二球❌
富咸第一球❌
阿仙奴第二球❌
富咸第三球
利華古遜第一球

你扑左樓豬

富感11.5B順利GEL

妓贏硬

係15c ft😂😂😂😂

都話出力架搞唔掂

原來真係

熱拿亞

西甲完未

咪撚再燈

跟左架

好燈

屌你老母華拉

恩高 333333333

中個半格都算中

清好撚堅

西甲終於有一場可以收哂飛

今次真係要把握好機會

華拉中咗要推哂落去阿狗w
我要反cup

點解愛sir 唔出藍斯同奧巴美羊

藍斯廢到仆街喎

3:2

美羊前幾日病病地
藍斯就算啦

44444444444

安曼搞咩

要3:3了

九點阿特果場 七場聯賽 淨係贏左隊升班馬
森多+1仲有2.44
咁鬼

藍斯幾時走

走盤當贏

射落海都唔買阿特狗

候爾死全家 爆我角

柏林聯3球呀

唔撚講邊場

買對家囉

Sor lor 恩高呀

我廠8.5大

屌你老母熱狗

帕爾馬3:1都刷
意甲紅牛咩

兩隊垃圾西甲 又唔刷 屌差一角

帕爾馬唔好再搞事了

掰了

熱狗上未

屌本身諗住入6.5 7.5

熱拿20射9中入1

角大la，半10全17

熱拿亞班友低低地，係咁踢出底算

得仔

對面龍勁自己空龍

訓左身阿記客勝點算

想要9.5😂😂😂😂

阿妓下半可否456

1:0就gel

穩穩陣陣算

而家1.84抵過你買盤？

可以點？咪準備數銀紙囉

膚淺到

阿妓求走盤

3:2 主都係cashed

隊隊賓尼兔咩你估

+1

屌愛美麗換走啲力架啦

1001

阿記上